7.1我去慶祝回歸得唔得？

普天同慶既大日子，留喺屋企咪對組國唔住？

林鄭都冒住中武肺既危險出去祝酒

應該一齊出街歌頌習主席偉大，天安門應該換上佢嘅畫像才對！